大 美 人 李 嘉 欣 家 姐 李 嘉 明 都 係 大 美 人！

兩姊妹仲好好感情！

西姊妹

唐詩詠

佢個嘴想點

第一張已經fail

佢細妹恭喜你呀！

你老母就fail

有啲似蔡思貝

姊妹共演
你叫當時有冇叫埋家姐
有錢齊齊搵

人地打工仔黎咋

我地唔好感情做姊妹黎把撚呀！

「咁靚，大個選美啦!」

你個名係咪講緊大劉同寶詠琴？